內地生挺身來港抗暴：對共產黨恨透了 說不定回去就被幹掉

內地生挺身來港抗暴：對共產黨恨透了 說不定回去就被幹掉

來自浙江的李同學。梁德聰

這半年來香港人全力投入抗暴之戰，對抗不仁政權，但原來除了香港人，也有內地人與港人站同一陣線。「我很愛這個國家，但我不喜歡共產黨，因為共產黨做了很多事情，只要有良知的人都可以看得出來。」這位來自浙江、非常敢言的李同學，八月時以義務急救員身份參與香港抗爭，在中環被控非法集結。他今日無懼再次被捕的風險，挺身參與尖沙嘴海港城的「和你Shop」集會，其間接受記者訪問時，提及了許多大陸不公義的事，指政府「關門欺負」老百姓，令他對政府看不過眼，早在兩年前已經「對共產黨恨透了」。

記者 梁德聰

在李同學眼中，共產黨就是獨裁象徵。談到香港人，李同學就明言表示支持。「他們確實是在一些東西是沒有錯的，我很支持他們。」他說。由八月被起訴後他一直留在香港，要待下月底才上庭應訊。他提及自己的家人正受到調查，自己現在回國的話，也許都會被人關起來，他更豁達的笑說自己「說不定回去他們就會把我幹掉。」李同學指過去很多人為了民主，都犧牲了自己的生命，他明言自己犧牲也沒所謂。

李同學又感嘆現在大陸很多年輕人都被洗腦，失去了自己的思想，而香港半年多有如此多人上街反抗，證明一定是出了問題。他又笑說坊間的「廢青收錢論」：「這些人都是傻的嗎？這麼多人，一天要收多少錢？」而他到來參與抗爭，也不求回報，自己被捕以後也有很多人幫助自己。

而李同學有段說話特別想跟香港人說：「香港人出來爭取一些東西，他們並沒有錯，而且這幾個月來，看到香港人那麼團結，這麼願意幫助別人，被他們的精神所感動。為了爭取民主自由，犧牲自己的生命，為別人擋子彈，這是一種很可貴的精神。其實他們都是幸運的，不像我們講話的權利都沒有，起碼他們懂得反抗。不要總是說他們是暴徒和廢青，不要總是以暴制暴，政府自己也說了，暴力是不能解決問題的，為甚麼還要以暴制暴，問題不是以暴制暴就可以解決的。多跟他們講一些，不要以領導者的身份，也要放下自己的身段，多站在他們的角度考慮問題，這樣就結束大家的隔閡。處理好政府與市民的關係，希望大家不要傷了和氣。最後也希望政府多給聆聽年輕人的機會，多關心年輕人。」

最後他補充一句：「大陸人與你們同在。」

係大陸嘅人醒嘅真係會十分清醒，被洗咗腦嗰啲就繼續係到花式吹奏盲撐共產黨

只可惜醒個班人係地獄鬼國到出世

要支共下放權力等如要了他們的命

依然停留係明君統治老百姓就有好日子嘅傳統思維

大陸手足

支共 : 核彈ready 如果有一日支爆共產黨被推翻就射曬全部核彈去全支那 (但唔會射去外國因為屋企人係外國)

打多小小格了，仆街認到全家入教育營

想即刻批個居港權俾佢

部電話同埋衣着 已經認到 玩撚完
希望佢下世投胎做美國人

係咪香港人唔關出生地同種族事
香港本來就係一個全球化，又文化多元既移民城市
但中港區隔、自由開放，
係唔同時代與背景既香港人共同分享既價值

其實佢比人拉完
入美國領事館可能成家做難民去美國

由八月被起訴後他一直留在香港，要待下月底才上庭應訊。他提及自己的家人正受到調查。

中共一定唔會放過呢D人
怕佢地返到去傳播思想

大陸手足真係要小心

美國唔洗諗 香港人都唔會救何況中國人
澳紐或者有機既

商場實起佢底
cctv

佢真係心水清
有呢啲案喺身
返中國真係抄家都似

香港每日收150個支那廢老落黎
不如俾身分證d大陸手足好過
人地落黎抗爭
一個唔該俾支那發現左
直接送中去集中營

年青個班不嬲8成反共

可以引導嘅，同佢哋講咩係明君，同明君係點誕生

留起到唔好走la

去外國政治庇護喇死仔

推

呢個係手足
比部分香港人更香港人

佢比人拉過仲點返去

你講咩，中國人就係原罪
洗你老母白咩

唔好番鬼國啦

其實大陸好多敢出聲既都比人消失左
一直都好似文革咁 清哂有問題既人

大陸手足

呢D先配落黎香港

如果其他大陸人都與我們同在
手足你唔撚使怕一返即死了

btw, 呢啲身份證抵派啦

啱呀 好過嗰班仲會去AIA嘅撚屌

留低啦，香港需要你

真手足

好睇佢哋父母係咩一班既得利益者。

嗰班仆街冚家剷，永遠覺得好多嘢都冇問題。

支那啲交通法例好少事都要扣分停牌，但點解都可以立到法執行？

因為決策嗰班隨時可以删除 CCTV ，一班依附身邊嘅人就可以靠關係搞掂。

沒關係嘅就可能用錢解決。

呢班群體，永遠支持貪污，靠背景靠後台，因為佢哋係一群既得利益者。

手足留係度啦

其實一早點左相
呢位中國手足之前俾狗咬過

下次大陸人/義士訪問唔好出相

直頭唔好放大陸人落黎

我諗俾人拉過嘅大陸手足應冇幾個，好難認唔到

最尾個段睇得出佢仲未睇得通透，但佢可以係洗腦咁嚴重嘅情況下保持呢種思想真係好難得

多謝你

見到AIA啲人就火撚滾

醒過d 港豬，廢老藍絲

大中華膠 vs 港獨撚
罵戰Po?

其實好多港豬都平行時空
呢班就算比人送中我都覺抵死

支那人
不了

手足

佢地唔配生在香港

真點玩命

大家嘅視野依然有一啲距離

係全家都要入集中營呀屌

問題係佢屋企人喺大陸畀人監視住呢唔通唔撚理屋企人死活咩

係醒嘅 在大陸一講就禁言 最後網絡上得返5毛水軍 跟住無咩分析能力嘅 聽得多5毛言論就信曬 好似老豆老母睇tvb新聞咁

好小事啫，佢可以睇得穿共產黨嘅洗腦，再引導返佢點解民主咁重要係好易嘅事

我覺得有d 係醒 但為左錢就扮戇鳩 好似d 香港偽人咁

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

其實大陸人要醒既好醒 好聰明 做生意 賺錢手法比我地叻好多

一直在玩命

呢類型嘅中國人我認同

唔係嫁 每年都一大堆自稱法輪功/民運/甚至計劃生育受害人 都成功拎到政庇

佢呢單101%番到去會比人酷刑
應該冇問題

Btw你又知冇救香港人，救左又要登報話你知咩

港共落過叉廚，打唔打格已冇所謂

就算唔用暴力 懲罰佢
返到去實調低佢個社會信貸評級
到時工又返唔到 自己開舖頭又唔得
買張火車飛同機票都無份 cls國家

越高調越安全 要大大聲講番上去就會死

仲要係香港比人拉過返去大陸實死

Push

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share 出去

難聽啲講 香港贏咗佢地都冇份

對你唔住

大陸手足必須connect

兩個極端

玩命

真

有d醒左就醒
有d訓著未醒
有d扮訓唔會叫得醒

有冇得叫solomon幫下佢

其實好大批都個共產黨好邪惡，但佢有槍有軍隊冇傳媒！

大家要諗諗佢哋點反抗，e.g. 1231 每日暗殺一個解放狗，咁就革命成功啦

俾狗拉過, 資料一早去左中共, 家人已經被控制中

他又笑說坊間的「廢青收錢論」：「這些人都是傻的嗎？這麼多人，一天要收多少錢？」

連內地生頭腦都清晰過藍絲廢老

有個上海人見我fb留言就pm我，話佢係支持港獨，唔同文化唔應該勉強一起真係第一次聽

佢應該靜靜雞

好似有個去市政府門口支持香港 最後佢老婆收到公安通知佢老公死左

拿命講嘢！

May the force be with you

共黨係文革十年屠城搞亂 整死咗8000萬中國人
呢刻共產黨直頭話無發生過此事

輸
出
革
命

並唔係洗白，只不過係以事論事，上面的確係有批醒咗嘅人，好似品蔥咁，當然佢哋真係小數中嘅小數

長春圍城50幾萬人餓淨兩萬人都可以話冇做過

希望佢屋企人無事

佢基本上拎埋自己同屋企人條命黎撐我地

老實講 呢種內地手足犧牲係最大
返到去有咩事真係冇人知
我地可以做嘅只係得把口去聲援

見到大陸人與你們同在

心寒咗一下

多謝李同學

格仔遮多啲得唔得 佢好危險

我要多d呢d
而唔係d大媽廢老

毛澤東：死一半中國人做肥料

文革整死8000萬中國人
六四殺左清華北大一萬尖子
其他走晒出國
之後共產黨除四舊(文字語言建築歷史)

最後個班應該得返上海人
雖然近年比外勞同抖音搞到就收皮、尤其後生個班

我地中學讀左6年儒家都有d潛移默化
要跳出政府assign比我地既野已經唔易，何況係鬼國，要時間同多d養分啦

痴撚線

同林兆波一樣咁撚勇
真中國人

如你同行!!!

換醒覺既中國手足落黎,扔返隻港豬上大灣區啦

內外夾擊

屌 好危險 真手足

你知唔知自己講緊乜撚嘢啊，下？！我dllm啊死傻仔

間碟黎架

件衫都已經認到啦

依個玩命

你話十四億人都係罪人，同啲洗咗腦嘅中國人見到香港加油就當係香港獨立一樣咁膚淺

你唔係為香港爭取緊民主，你只係乘機搞緊排外主義

weconnect

超級讚成!!! 要直搗黃龍將風氣帶去佢哋嘅地頭

佢可能真係番唔到去手足

831

100個都唔知有無1個醒
就算出左國讀書嘅都一樣係盲撐共產黨

係中国手足

低調

希望佢無事。控非法集結仲係有可能踢到保

那就不要回去

其實拉左，出左名，基本上除左自己番唔到中國，佢係中國嘅屋企人都有麻煩......

祝手足平安

資料一早送晒中

換走一個娜娜／廢老

真香港人！香港適合你！

手足千祈唔好去鬼國啊
驚你番唔到黎

佢係少數

呢一代年青人

佢地自己人(堆自媒體，覺醒左的中國人)
都講 極大部份係 小粉紅

Respect

明夷待訪錄

有好多大陸人都知共產黨d 衰野

但係佢地都係抱住大中華膠d 衰野就算吧啦

完全知道返上去唔死都坐返廿幾三十年

其實佢呢d真係好少有
我識好多係外國讀書既都係小粉紅

已經講埋全名同地區。。

好似返校咁 你一定要活下來 並記住發生過的事
必要時忍氣吞聲 要鬥長命 將你經歷過嘅野講比下一代聽阿

記唔記得🇭🇰人嘅定義係咩阿？
佢地係🇭🇰人阿

其實中國人呃錢，抄嘢咁叻點會蠢只係為咗錢出賣良心 農村嗰啲可能重有良心嘅，但冇權冇勢冇書讀都只係可以比人洗腦同壓搾呢啲有見識又有良心嘅真係極少數

有隻五毛偷偷入黎負評

點解佢犯法 但係支那家人要被查嘅

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

證據呢班小粉紅唔計入年輕人類別？

玩命 小心

手足

連儂牆要堅持 作用比你想像中大

呢啲手足真係好偉大

諗多咗
有興趣打機同啲大劣後生講下香港問題
10月1果時佢地打晒飛機

香港就可能8成，支那有5%都偷笑

內地勇武手足

我地齊上齊落

同志 唔好玩命

唔計入人既類別

你無撚野下話，美國唔會救中國人？你知唔知有幾多中國人就係美國收留佢哋呀

真中國手足，肯嚟一齊抗共嘅都係自己人，無任歡迎

too young

要醒先要有良知
沒有扮訓嘅人,只係良心嘅人

要醒先要有良知
沒有扮訓嘅人,只有冇良心嘅人

個point 係中國人嚟香港抗共，我理得咩國籍，身體力行嚟抗共前線幫手就係手足

多謝你

Cls
真係玩命

英國旗王婆婆

比人告左 有曬紀錄
個visa一完 番去肯定坐硬老集

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

我願意用我老竇換佢嚟香港

換走我老竇please

跟機

中國人個樣打格唔夠 身型都要打埋

手足是無分國藉、年齡的

最撚出名係受訪問果陣講：「only one china，一個中國」果條傻鳩囉，咁愛國又出外國讀書

佢真係預咗死

敬佩

我指唔會單純因為係今場運動比人拉就救
並唔係完全冇中國人受美國庇護

[不服來辯]港獨撚更加要支持立會同特首選委過半

你自己唔講清楚，你好意思派人膠
仲有你憑咩話美國今場運動唔會救？
人權法裡面講明簽證唔會因為今場運動有案底而唔批，你係咪get唔到咩意思，仲有美國之前人權法聽證會先問羅冠聰讚唔讚成美國之後整個特別移民渠道畀班反中爭取自由民主既人士

你唔係紅二代紅三代
有關人士

條路都幾難行

老老豆豆
大陸人就帶返面具口罩啦
有d危險意識好唔好

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

小心保護自己呀手足

好撚好笑，任何有關中國人既傷亡post , 連登仔都熱烈慶祝，而家又扮咩撚野理性呀收檔啦

My name is Alice and this is my world.

SHOP商場戰略檢討與重點 幫手share

1) 落閘就目標已達成, 可以轉場
商場落閘基本上都係因為D狗入撚哂黎, 咁達成目標 無需要再屌狗同戀戰

2) 街坊被捕個時麻煩街坊咪撚係度嘈
琴日已經有幾次係因為街坊太嘈, 個街坊大聲叫都無人聽到佢講乜, 咁樣同害9自己友無分別。一陣無名無姓無資料, 係咪想人地被消失??

3) 回馬槍，D狗走個時唔撚好再上前
尤其是商場入面，例如琴日ＹＯＨＯ已經比人回馬槍左起碼3-4次。每次都捉撚左2-3個。屌狗還屌狗, 你地係後面屌就爽, 企前面既街坊就中伏。唔好再做豬隊友

4) 12點好撤，再留係度攬炒指數低
咁夜對政權既傷害係邊度? 個撚個都返鳩哂屋企訓教, 車又少。同玩平原戰 自殺有咩分別? 大家要記住個目標係乜野。街上又無其他路人幫你地cover, 過左12點又無車走。好似琴日MK咁, D人又話走唔撚到比狗包圍住。咁唔該你地今日咪撚再要呀寶出動